{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"K√§in moo! Ma annan sulle piima. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Elan talus"},{"text":"Olen mustvalge"},{"text":"Sa jood seda, mida ma teen"}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma √ºtlen, et v√§ntv√µll! Mulle meeldib ujuda. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§iksena kollane"},{"text":"Mulle meeldib lompides m√§ngida"},{"text":"Mul on tasane arve"}],"options":[{"label":"Kass","isCorrect":false},{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Hobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Mulle meeldib √∂elda, et meow! Ma ajan hiiri taga. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Armastan l√µngaga m√§ngida"},{"text":"Mul on pehmed k√§pad"},{"text":"Ma nurrun, kui sa mind lemmikloomaks teed"}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"animal","question":"haugun ja liputan saba! Mulle meeldib fetchi m√§ngida. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Armastan luid"},{"text":"Mulle meeldib palle taga ajada"},{"text":"Olen hea s√µber, kes on majas."}],"options":[{"label":"Kala","isCorrect":false},{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"J√§nes","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"animal","question":"H√ºppan ringi ja s√∂√∂n porgandeid! Mul on pikad k√µrvad. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa k√∂√∂givilju"},{"text":"Mul on kohev saba"},{"text":"Mulle meeldib rohus hopata."}],"options":[{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Orav","isCorrect":false},{"label":"Kilpkond","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan v√§ga valjusti! Mina olen d≈æungli kuningas. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suur lakk."},{"text":"S√∂√∂n liha."},{"text":"Elan Aafrikas."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Mul on pikk kael! Ma s√∂√∂n k√µrgetest puudest lehti. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga pikk."},{"text":"Mul on laigud kehal."},{"text":"S√∂√∂n puulatvadest lehti"}],"options":[{"label":"Elevant","isCorrect":false},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":true},{"label":"Zebra","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Kiikan puudelt! Armastan s√º√ºa banaane. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib d≈æunglis m√§ngida."},{"text":"Olen v√§ga osav ronimises"},{"text":"Teen naljakaid h√§√§li"}],"options":[{"label":"Ahv","isCorrect":true},{"label":"Madu","isCorrect":false},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Mul on pakiruum ja suured k√µrvad! Ma ei unusta kunagi. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Ma armastan maap√§hkleid"},{"text":"Olen v√§ga suur ja tugev"},{"text":"Kasutan oma nina vee pritsimiseks"}],"options":[{"label":"Hippo","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Rhino","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Vadistan ja liuglen j√§√§l! Ma s√∂√∂n kala. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Elan v√§ga k√ºlmades kohtades."},{"text":"Ma ei saa lennata, aga olen hea ujuja."},{"text":"Minu kodu asub l√µunapooluse l√§hedal"}],"options":[{"label":"Polaarkaru","isCorrect":false},{"label":"Kajakas","isCorrect":false},{"label":"Penguin","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}}],"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Mul on laigud ja v√µin lennata. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on seljal √ºmmargused j√§ljed"},{"text":"Mulle meeldib maanduda lehtedele"},{"text":"Minu nimi algab 'Lady'"}],"options":[{"label":"Lepatriinu","isCorrect":true},{"label":"Mesilane","isCorrect":false},{"label":"Caterpillar","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ","sound":"bug_buzz"}},{"level":"2","type":"bug","question":"Ma teen mett. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen kollane ja must"},{"text":"Mulle meeldib lilli k√ºlastada"},{"text":"Elan tarus"}],"options":[{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"Sipelgas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ","sound":"bug_buzz"}},{"level":"3","type":"bug","question":"Marsin rivis ja kannan asju. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga v√§ike"},{"text":"Olen oma suuruse kohta v√§ga tugev"},{"text":"Elan maa all koloonias"}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"Rohutirts","isCorrect":false},{"label":"Liblikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ","sound":"bug_buzz"}},{"level":"4","type":"bug","question":"H√ºppan v√§ga k√µrgele. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tavaliselt roheline"},{"text":"Teen siristavat h√§√§lt"},{"text":"Mulle meeldib elada rohumaadel"}],"options":[{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"Rohutirts","isCorrect":true},{"label":"Fly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ","sound":"bug_buzz"}},{"level":"5","type":"bug","question":"Keerutan veebi. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è P√º√ºan putukaid toiduks"},{"text":"Ô∏è Mul on kaheksa jalga"},{"text":"Minu kodu on valmistatud kleepuvatest niitidest"}],"options":[{"label":"Caterpillar","isCorrect":false},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":true},{"label":"S√§√§sk","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ","sound":"bug_buzz"}},{"level":"6","type":"bug","question":"Virgutan maa sees ja aitan taimedel kasvada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen pikk ja peenike"},{"text":"Aitan mulda"},{"text":"Ô∏è Tulen p√§rast vihma v√§lja"}],"options":[{"label":"Uss","isCorrect":true},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false},{"label":"Dragonfly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ","sound":"bug_buzz"}},{"level":"7","type":"bug","question":"Lendan √∂√∂siti ringi ja nagu valgus. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind k√∂idavad lambid."},{"text":"Olen aktiivne, kui on pime."},{"text":"N√§en v√§lja nagu liblikas."}],"options":[{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false},{"label":"Koit","isCorrect":true},{"label":"Sipelgas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ","sound":"bug_buzz"}},{"level":"8","type":"bug","question":"Vahetan r√∂√∂vikust. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Alustan roomava putukana"},{"text":"Ma l√§hen kr√ºsalisse."},{"text":"l√µpetan v√§rviliste tiibadega"}],"options":[{"label":"Fly","isCorrect":false},{"label":"Liblikas","isCorrect":true},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ","sound":"bug_buzz"}},{"level":"9","type":"bug","question":"Laulan suvel valjult. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚òÄÔ∏è Teen l√§rmi, kui on palav."},{"text":"Elan puudes."},{"text":"Sa kuuled mind, kuid ei n√§e mind v√§ga lihtsalt."}],"options":[{"label":"Cicada","isCorrect":true},{"label":"S√§√§sk","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ","sound":"bug_buzz"}},{"level":"10","type":"bug","question":"Ma v√µin k√µndida vee peal. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on v√§ga pikad jalad."},{"text":"Ô∏è Elan tiikide ja j√§rvede l√§heduses."},{"text":"Kasutan pinnapingeid liikumiseks"}],"options":[{"label":"Veestriider","isCorrect":true},{"label":"Firefly","isCorrect":false},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ","sound":"bug_buzz"}}]}